@book{von1964history,
  title={The History of Orchestration},
  author={von Ahn Carse, Adam},
  isbn={9780486212586},
  series={Dover books on music},
  year={1927},
  publisher={Dover Publications}
}
@book{pangrazi2016,
  title={Ritorno al cielo},
	subtitle={L'estetica musicale in {I}talia dal {T}recento al primo {N}ovecento},
  author={Pangrazi, Tiziana},
  isbn={9788857536194},
  series={Filosofie},
  year={2016},
  publisher={Mimesis Edizioni},
	address={Milano -- Udine},
	url={https://www.mimesisedizioni.it}
}
@book{bizzi1982,
  title={Specchi invisibili dei suoni},
	subtitle={La costruzione dei canoni: risposta a un enigma},
  author={Bizzi, Giancarlo},
  year={1982},
  publisher={Edizioni Kappa},
	address={Roma}
}
@book{born2013rationalizing,
  title={Rationalizing Culture: IRCAM, Boulez, and the Institutionalization of the Musical Avant-Garde},
  author={Born, G.},
  isbn={9780520916845},
  year={2013},
  publisher={University of California Press}
}
